hi 淡友 (826)

大戶向牛軍發發財金

原來我1001左，有牛軍好友幫開Post

美股跌緊 熊軍聽日等收錢

似回完再上

中美貿易談判 近100%放好消息
吾做牛軍就傻啦
終於有得食火燒熊肉

侵侵賣左個關子，肯定極度利好

回唔回都係照上，牛軍萬歲

美股直插啦
🐮🔫🐻

係🐻💥🔫🐮

牛軍表示：

牛gel

家下老美似調番轉

聽日係咪月供棍

hsbc 11/10

似即市頭肩底

又推高股價比月供食

兩大棍

訓覺靚覺...聽朝起身我要見到道期跌800

聽日開市趺200

傻既你 美股升到咁仲唔上返去262咩

唔升番啲 點引傻牛 23000見

牛牛哈熊軍執骨執到265

鳩蛇有無睇錯
Ig261
又汁400點

聽日高開高走is a must

熊軍傻左

老美搞左成晚先150點 夜期仲要跌返
ig做乜尻扯咁多

266啦

又比機會未上車既人

Trump says China trade talks are going very well

“I think it’s going really well. I will say, I think it’s going really well,” the president said before he left Washington for a campaign rally in Minnesota. “So we had a very, very good negotiation with China. They’ll be speaking a little bit later, but they’re basically wrapping it up and we’re going to see them tomorrow right here.”

好野 香港可以放心死

牛gel 牛牛哈

美國談判成功
道指先升150
ig升350？
而家香港咩時世？

係牛世!
牛gel 牛牛哈

美期又升啦
本身低水幾十
依家高幾十

一夾高即平倉

百威友 抽完輸幾多？

Drop to0

熊軍

有無拿幫鳩蛇計下
一開261
55056會變幾多

保守少少計260

人仔升到今次真係堅升睇黎

不過尋日朝早Ig夠係跌緊300點唔駛半個鐘就轉番燈咁濟牛軍都係算吧啦

月供棍迫害月供撚睇黎係永恆劇本黎

咁都仲買熊真係犯賤

又換批玩家?

但壞消息啲人都可以當好消息炒升，好消息唔會當壞消息炒落今鋪都幾難轉燈

都幾肯定開市殺完熊又跌番落黎

依個時勢大雙方都想傾得成

262頂唔頂到今日？

要爆邊了

我就覺得會穩住，睇今個星期下下跌都頂住頂住跌唔落，今日有哂消息仲唔爆上

每次都扮傾得成係常識
比呢兩條友挽咁多次都唔牛

256底
262頂
2邊都硬過鐵咁

今朝咁少人既
熊軍死晒？

ifc排隊中

Check CC台
可能嬲到爆晒

唔係講笑睇完嬲到訓唔到

嬲

唉
衰過中國

300點IG
牛GEL到天花版

15 歲都落到手
但我地暫時又咩都做唔到

做到
冇決心姐

無人有犧牲既念頭

真…訓得唔好
好撚嬲

熊軍排定隊上IFC啦

9:25分 Trump 出老tweet 反爆邊

262今日死硬

JOKER 就做到

其實好簡單 大家只要問自己一個問題：
如果1/7果日重演但係警察無棄守
你會唔會衝入去打肉博戰呢

joker會殺死曬全部人

3601點睇 一上市升二百幾%

Trump有邊次唔係講進展良好

邊次個市場唔信

55056 +115%

垃圾工具apps ，呢一世都冇可能有呢個市值，不過資金流入當炒，隨時一日跌一半

唔知今次真爆邊定又係260-262呢個位隊番落去257

262必死

熊軍點部署？開市即斬定等中午回好？

垃圾股
過幾日得返毫子
炒完即收皮

加沽
沽到黑警死全家
預要坐到270打後

唔知今日入食唔食得切炒價

揸咗隻熊幾日，噚日放咗，都唔知係好彩定唔好彩

唉琴日仲掙扎買恆熊定友邦熊屎忽手走去買恆熊

牛軍合埋眼都贏, 傻熊日日望市跌乜野心態

262?

好彩 而家出緊IFC

預坐到280

yes

比盡你當你依家10$買
最多咪11-12
落返4$你都死啦
不如玩牛熊仲抵博
起碼知輸咩點輸法

2800升1%

《彪析快訊》 - 10月11日（Friday)

1）受中美談判樂觀情緒影響
- 道指升+150（+0.57%）
- 期貨回復失地至26009

2）昨日（10月10日）恆指於25700 具強大支持，透露大戶持好倉底。

# 結論：
1）牛氣沖天 ，企穩259可以追牛食一浸。2）若再上破262-263，可追牛至266-268 。

1299破左頸位 有無人追沽

唔明做乜要炒高咗先入場

屌你咩 又燈牛軍

仆街
又燈
牛軍快走

還錢呀鳩佬彪
輸左260熊加256牛啦
仆街

近熊俾黑警鍚爆左個春袋

278

262熊嘅朋友斬定坐

262又黎靈魂既拷問,走定堅持落去

牛又然

262重貨區

快上 仲有7分鐘

死撚硬
得30萬股牛
汁得好少

人仔又升
一定夾爆262
今日262必死
打後睇唔透

得期貨自己爆
美期無反應

人仔又升啦
7.09啦
睇下啦
鳩蛇救你唔係因為愛你
係因為你係有鳩既妖魔

262成日都上喺死刑台附近徘徊

我得幾手回得少少血

烈火的試煉

我真絲

假鳩嘅妖魔

你斬唔斬?最後機會

準備入牛

入熊你就入熊啦 屌

尋日有D巴打提左大家大戶楂好倉, 仲買熊

正仆街
臭閪彪

點解要笑我

係會比人笑

期高水
繼續追牛

仆街啦
出少句聲會死？

274話轉勢入牛，破258又話淡

呃人既

等走左啦 輸三萬幾

又話夜期唔計

哇巴打玩咁大

的確唔計
因為升太少得259

真係仆街嚟

我知錯啦 昨晚成晚失眠

收到風，
一陣倒跌

我唔會比佢震走
262

仲有隻遠熊 唔知走唔走好

274唔做淡無人怪你
270岩岩跌一日唔做都唔怪你
265跌成千點啦遲左唔做淡都唔怪你
255先做真係

熊軍唔好淆

收到風
一陣千升

就係你燈死熊軍 滾

唔關事
因爲大戶一直257好倉底
佢就係等緊借好消息夾上去
如果大戶淡倉底，琴晚道指扯晒都會唔升
好多人唔識睇架

貼左買牛圖啦

轉燈我幫你含足1年呀紫巴

牛軍無力

跌喇跌喇

熊熊

想幫人含咪出聲

终於比我發現你講鳩野喇
如果257係底
穿底係咩玩法

唔好害人地d仔女啦

大戶認撚住我
唔到262打死我都唔走255牛
雖然得30萬股貨仔

要追淡，一定係睇佢破255-256

痴線

好明顯係呃人做淡, 依D叫假突破

岩，真突破要破255

你留心睇鳩蛇有幾多次係輸

害我260熊死左
256牛又死埋
點賠呀屌你

賠埋俾我

有無牛number

你渣咁耐..
我賺5格走左啦

冇穿過底，個底係8月

唔好買55056

喂，我買左呢隻wo

你即時叫我加注嫁
無叫走叫繼續加注

唔怕啦
今日d 牛追返數啦

事不過3
我隻262熊2次0.01唔死
今次唔死？
有咩可能

吓。牛軍

無錢啦
輸哂啦

牛市囉
咁都要問

上262

人仔段段有

大撚獲
又燈死

爆邊 熊軍請停止衝擊 請立刻返回行人道

而家追牛會唔會太冒險?走左熊豬左6000

定熊友邦穩陣啲

惦啦，一齊等收錢

屌 又燈
仆你個街

好彩我入左熊姐

牛牛哈

大棍

佢彈唔起先熊落去 要佢真穿72

以往熊市都唔會咁行, 係依次熊市將個周期拖長左, D假突破都要穿插多次
講真, 我覺得無經驗老散真係唔好入場

爽呀

真係想殺埋57014，好彩走左

哇就黎400點好彩走熊走得快

262受死啦

我係新傻散

10點準時月供棍

好想出貨

牛軍準備出貨食糊

你出左先
再貼圖

月供棍岀左未？
未入牛

收到，鳩蛇更正
牛軍殺到264先好走

古有臥薪嘗膽
今有臥薪嘗鳩

有無消息侵侵幾時傾完?

岩岩回到升280點個陣已走

熊熊嘅慘叫聲

我個碌未完

262必死
今日未必去到264
黎緊又星期六日
未必敢過既朋友自己諗下

我唔睇消息

我自從唔睇消息後
贏錢多左

唔係消息
民生問題
成個經濟向下喎
社會問題

比你害死既人不計其數

Bye, 認真返工唔睇市了

買牛日日賺

依家唔入熊唔好問條女點解飛你

用咁既目光去玩牛熊
必死

新手先會睇新聞去炒牛熊

千升準備

向264進攻

近262 先入啦
依家入黎都on99

傻熊

依個位可以put
but 唔好用熊
用熊唔抵搏

咪做傻事

今日升乜？

鳩蛇講既
今日段段有

大戶如果係醒 依家個時勢點會仲做好倉 仲要257先開始發力頂 根本假升黎 大陸課水落黎夾硬托市 我睇你托幾耐 坐30格都繼續坐

大户支持牛軍食熊肉

Trump 打左電話

莫巴熊？

【中美貿易談判】首日會面結束 特朗普：磋商進行得很好

細細地玩咪算, 何必賭咁大

依家梗係牛 個個都牛

大戶咁多實貨係手
俾佢free fall 咪輸到仆街？
所以咪夾高佢散貨囉

但大陸唔撚郁

莫棍出現了

跌了
好彩食晒糊

牛軍衝呀

乜消息都冇又千升

頂住呀

先回個幾格，等陣直上262
牛gel

繼續講
講多d

上證好鬼喎

支爆

咁點解唔係跌緊個陣陰啲走/ 轉倉 而係去到257 夾硬夾高先散

大戶講緊係億億聲既貨
跌果陣佢又放
就會free fall
散戶見跌咁多，又一齊追沽
D貨插底變蟹都似

又準備破頂

莫等待

某燈神走撚左
殺到264

未必破頂
守住26080 都夠撚狗

牛軍上呀，直衝天際

佢夾高都有放既一刻 咁放個陣又跌 跌完又買返上去 咁無限輪迴到幾時先走曬啲貨

棍升please

唔升唔跌妹下妹下果陣
都會有交易

1093咩事

大大力沽盡佢

鳩蛇同你對賭

上證轉燈

牙爺睇黎起碼托到280先會停手
今次真係冇人夠支那大

g爆了

你屎眼爆都未支爆呀，牛佢老味呀

腳仔應,應該無力再衝DH

上證轉燈引熊 大戶好衰

咁咪磨到2046 好唔MAKE SENSE

當磨到散晒貨俾貪心既散戶
咪會free fall

上證轉燈代表咩?

係牛牛哈呀

牛軍上呀

今日連我都唔敢熊
空空哈算

中國又贏

我敢
千升之後

冇時間最盡係炒正股
Set價炒中長線
我之前忙果陣咪炒Visa 正股
Set $169-172 入貨
$176 左右散水
好易玩

似轉燈再儲氣午市再攻頂
怕怕

牛一走鬼呀

牛軍收皮了
走牛

等佢今晚出埋結果先啦
繼續收關税熊佢老味

係呀

睇左頂

牛氣沖天

牛牛哈
直上270

暴升五百點!

尋日朝早入255牛
依家放已經睇得樓啦

星期一直爆2萬8
牛gel
牛牛哈

上証做咩轉咗燈

支持
不過教主琴日密令話283先好沽鳩佢

爺西收到風。傾唔掂

春江鴨

期瘋狂高水，真係出哂水啦

期有無得高水10000點？

牛軍一路殺呀上呀

睇唔到樓
但簡緊女屌

wa

大戶話今日一定要殺上262為止

上啊

點撚樣呀屌

追多30萬股睇264

好彩走得快，睇黎大戶誓要殺上262

穿26000止蝕
係咁多

點解上面20但就買30

熊軍已投降

依家入就得

262

琴日買左

唔知垃圾icbc系統
快d去裝修下佢

追牛！

越升越有

熊得

殺左262🐻就沽得

傻熊去晒邊？

其實由第一次玩牛熊玩到今時今日嘅各位有邊個個profit係正數?
係咪多數都輸錢

買牛日日賺，輸錢個d應該唔識中文

牛熊輸撚哂
期貨贏返哂
明明同一樣野
但解釋唔到

我針住你黎玩
加左注牛
264先食
再食埋你

癡撚線

做乜鳩 今日

升乜鳩呀

262再熊

鳩sir 連人妻都唔放過

3888 3%

262要死喇!!!!

又黎測262係咪大戶熊

262啪

唔肯落

人妻先正
偷情

惦

各位蟹熊仲走唔走

56615

中到啪啪聲！！！

又一棍

member]熊得[[/member]

唉

侵侵投降。取消晒xx

56980 10倍熊

264

快啲跌啦

大戶想食埋263

識佢咁耐， trump trump 點會咁順攤

唔好殺我隻熊啊

牛驚就食

好大性交買上去
似堅野

做乜鳩個市壞左呀.！！！弓

其實今日真係冇可能輸錢

早已明言一姐都怕怕

仲信消息

侵侵取消晒關稅？

升到到位都唔敢熊

見到本鳩既威力未
今晚試試佢

侵侵退番晒全部收左既稅俾中國呀分分鐘

今日收26450

大戶倉底260
你估依家+260點就收手？
唔講太多了
自己諗

豬哂啦

牛熊正數1 萬

正股反而帳面輸緊10 萬

千升快啦dllm

買牛真係日日都執錢

估計半個月就上返280

我贏緊錢wo
最緊要係你肯花時間去研究

今日肯撚定唔會再破DH掛

滾

咪燈

26450 殺哂熊就停得

今晚要跪玻璃

有無人敢熊264

大奇跡日

所以最近都痛定思痛重新學起

想知莫問巴點

仲同鳩蛇作對

仲入熊 傻撚左咩
睇下先啦 星期一應該仲會升
等位入仲好

細注d 玩
直到你搵岩方法去做trade
大注但錯方法，係冇用

好想睇下午市侵侵出個壞消息出黎瀑布式下跌

3888 3.9% 5%就即食

呢d梗係美股時段先玩

無事 唔敢玩
平時一定輸到爆廠

平均大戶食400點到 琴日倉底係257 大戶應該開始散貨轉倉買跌 肥牛仔依家好走啦 俾人捉去煎3成熟呀

全出牛牛
入左264熊profit博

破頂牛，穿底熊

千升

唔信佢全日企住550點

熊佢！

今日到頂啦
除非有消息棍
我博回一百點即走

賺返之前輸果d未？

軟哂,正路而家入熊今日實賺

投降吧

呢個故事教訓你膽真係好緊要

比你呃哂啦
點都追唔返

4千零蚊熊過中午
大戶收到風未

磨左咁Q耐加爆邊，升番1000點好正常

仲入熊
係扮傻鳩定係真傻鳩

走牛先

264-266 先係最佳儲淡位
咁急做咩

56390熊 0.031 入10手過 lunch
夠膽就打埋上264

264真心唔驚

幾千蚊就想燈個市

大你26388

無驚過最多咪打靶

入啲熊先,唔撚信今日升左近600仲有得升

宇宙超重心：
264-266 逐步開淡，信心注！

真係每次買完一大棍落就驚，之後又升返個dup

屌你老味咪撚再燈啦

新手一問
牛跌穿0.01會收皮
咁爆升既時候會唔會一樣收皮

一直贏緊錢
邊有燈

正仆街
日燈夜燈
祝佢賭馬次次第四

好明顯扮啦，佢成日偷偷地買對家

唔關事
總次新手就會收皮

會變0.0099

哇屌
咁陰毒....

啫係有人已經餓死咗，你先走去俾飯佢食
之後點自己諗

嘩屌你好L毒

有辦法破解 唔玩馬

Ok?

期指而家26315
而家買265熊今日收市放,正路95%勝機
升撚左600點無力再爆掛
好少可一日升700以上

你害我買牛又輸幾皮
買熊又輸幾皮
唔毒啦

今日贏返晒啦
和好ok?

坐啦傻鳩

今日千升

得番 3mins 仲要上on9市

平左, 雖則我都覺會穿263
平左俾你地賺

香港10月如果再亂 就應該上唔到掛

好
一齊入熊燈一燈個市

你話下星期繼續升有可能
但唔撚信今日升左600仲有得升

今日劇本係千升，傻熊慢慢坐

各位263熊坐得好穩仲未跌到.010

熊軍去晒邊？

誰輕輕叫喚我

係
之前d人話262大戶熊唔洗驚

唔係點引熊賺到盡

等緊你個名發力

下星期係仲有得升呀真係會見265

4千零蚊
輸咪輸

輸撚死你呀 仲會升呀
咁早入熊 把撚咩傻鳩

屌你老母，港股呢d老千市比狗玩

好比心機返工對沖緊

橙

唔會輸，星期六勇武出來破壞又救你

rip

#metoo

D股仲怪，恆指升，佢唔識郁，只識跟跌

唔關事
一樣會升

富途都有

返工對沖

緊急法出完都照升，根本個市同示威完全冇掛鉤

同

錯，就係出完先識升，止暴制亂，商人最鐘意

次次打完就跌一跌跟住再托番上來

我隻264熊仲要0.55入

近熊幾得今晚走
驚星期一傾成trade war就啪

唔知一陣會有乜野消息放出黎呢好期待

Aastock新聞
誠哥繼續走資

班傻牛先信侵侵會肯傾掂trade war.
見你黎美國又肯科水買大豆咪比少少甜頭你
成個trade war目標就係打殘大陸，打到大陸輕傷就收手咩

侵侵最勁拉打戰術，等睇星期一反口唔傾

係 慢慢學緊

我0.022入

佢下場比三大家族可能更慘
依家中美講左和既話 打個眼色比侵侵 城城就

佢大把錢啦

當年 五億華探長都死係台灣

我就唔信共狗敢搞佢

嘩屌
好大棍

推

ig又爆左50點上去 痴撚線今日千升

唔搞佢 同盟軍講 城哥我照既
基本佢歐美都無可能做到生意

你係咪睇錯呀
爆左150點wo

華探長同誠哥差好遠
我吾信誠哥無幾步後著

當年5億 係台灣應該買左2/3個台灣啦

你知唔知誠哥歐洲有幾多生意

啲玩具都好多

開市追牛先

淨係誠哥d 港口已經周圍都有

但傾唔成又落番去…

而家入熊收市放
穩陣

你係咪on9,美國搞中共，唔俾掘起先啦
九唔撚搭八

上埋你

無晒近牛搞到唔敢過夜

一開市即棍落
唔入熊就入唔切

沽哂250萬股牛 收工 多謝香港人

263啪

吾好害人

263死左
下個重熊區265
唔撚信今日會上到265

熊軍？

今日會千升

264最後逃生門
傻熊快d走

而家入265熊
收市放
極大機贏

上望可以無限升但係下望最多都係跌到零

恐怖

on9 聽左巴打講入熊

屌你老未再入265熊
死唔撚信今日上到

早放左牛3分鐘

265不死熊

朝早走晒牛

死左
輸左4400

都話機會難得 今日實食264熊 殺盡

IG +710
屌你唔撚信可以+800

有幾極大機

已受審正宗

3888 4%

264未死

痴撚線
咩都未出就算700
逼死熊軍

死開啦

撚264熊

一姐

今日收前就入隻極熊

26500鑽石撚樣頂

早走10格牛

收到風，準備急跌

港女比d力上27000

根據統計，恆指大升超過500點後，7成機會下一個交易日都升

唔好害人

追牛先

dada 好似熊咗

10手啫

夾到超大波波

等睇佢溝貨溝到輸身家

牛軍又可以睇樓

比你估到就唔係港女啦

今日會見到大奇蹟日
倒跌500
1000點波幅

264熊軍 我地反攻 不成功便成仁
殺丫

267 272 278
265乜嚟

熊肉

有無手足同船 依家架船好輕
快d上黎

真係想殺400

準備上
去緊按樓

264已被釘上，可以上路啦

俾少少信念呀熊軍 熊軍會戰勝歸來

而家入熊收市放99%贏

琴日明明向下殺牛好過向上殺熊 都要向上行 ON99

仆街殺我26388唔殺埋26400
屌你老母大戶
食屎啦

準備上喇

26422巴打 我仲未走

買牛日日賺，殺乜9

依家入熊值搏率低

今日提早爆邊

鳩市 好彩真係得個睇

D經紀賭緊264熊仔😶

仲入熊做乜，等陣連骨都無得你執

依家向下殺真係和味過和味濃啦 合埋眼都死一大堆牛 有得走好走啦

要有必死既決心

+1

noted

港女擺明無哂力
而家IG+665
今日收市大機變番+500,而家入264熊有百幾點食好和味

估唔到大戶咁狼死姐
咁快行
我都早走左

唔好理d傻熊啦

入左牛

All in 熊仔

穿左262-263
技術上可彈至266-268
咁早建淡倉咪蠢囉
唔怪得要做經紀

264熊唔驚？
轉頭就打靶啦

無咁激上到265掛

愈咁諗就愈有機上

買熊打把位至少開269
咁貼價買熊唔該驗腦

訓左冇睇 升乜撚野

妹收我就熊過

【彈劾特朗普】特朗普律師2前助手被捕 曾助調查拜登捲「通烏門」

Trump said: we had a good conversation with China

講左買牛日日賺

岩岩重貨入264熊已執幾格
今日收市執番佢十幾廿格都幾和味

輸左4400

Profit

收到風會跌返200點

不求同年同月同日生
但求同年同月同日死
落地獄啦

我覺得殺埋264 d熊就參唔多落

驚閪咩

一句講哂
驚西咩
最多咪死

牛仔最後機會跳船啦 已經無得升了 有得賺好賺左先

再入一批265熊,今日實打唔到

每次睇到依D就覺得好好笑

燈神唔可以睇小㗎
佢一燈你就仆街

姐係彈唔到？
又玩鳩人

越升越有，快d加入牛軍，仲有350點賺

放心啦 265今日唔會上到
依家吹到咁好 只要今晚有小小重要野雙方傾唔夾 就算deal左部份協議 星期一都會插

一樣

你個孫出埋世都未上到269啦

7500 巴打我地有排坐了

溝貨囉
咁早入

留名睇殺上269

屌你

圖爛哂啦 要講圖彈上 272添

真係唔好亂講野俾佢有機會燈你

呢個位買牛唔抵玩
寧願等佢升多一、二百點先開淡倉

跌喇

走啦 今日完啦

極牛極熊都無得輸 要賭就賭大佢

熊熊哈

強烈呼籲 :
牛軍請於三點前食糊！！
上證收市後，將會係轉捩點

我入小小陪你挽

跌LU 牛仔最後跳船機會

拎去啦
1.10.23.24.37.41

我啲264,265熊肥過肥仔水

又有人燈熊軍啦
姐係牛軍全面進場

岩岩269個位巴打
受死啦

多謝PTU ching

好痴線 係咁燈人

極限262幾手開賭

用呢啲思維玩牛熊奶野啦

按左層樓買左10萬注呢組no.

牛gel 牛gel
精彩

唔使多謝我

千升+隻隻新股爆升 牛軍浸沒歡欣綠林之中 係咪股災將至

有留意開就知大戶257建左好倉，守左好耐
依家終於有糊食，有咩出奇
人地部署左成個禮拜

重差少少
到你對面屋個師奶拎住部手機比牛牛app你睇：你睇下~我今日又嬴左二千蚊喇,你都一齊買啦!

咁就真係股joy來了

建完倉唔洗出貨呀?

依家出緊
俾d 時間佢
預料下星期中走淡

咁樣會去番三萬三喎

今朝迫埋d 淡倉友平左倉啦

熊軍終於等到回少少
食啦7頭，依家唔食一陣啪

其實真係睇佢穿唔穿到266
如果266前回頭就開始做頭肩頂

信不信由你 本身做銀行
呢排真係見d人瘋狂開離岸户口

我都開左ft

睇出面啲post都見到

我買六合彩用圖表分析

市況真係齊齊走資 堅信遲早深插

有次買9個字
中5個字
諗住開心啦屌3獎
點知其中一個係計半個字
得9600
復式計埋得5萬多少少
以後唔撚買
屌佢老母

走資氣氛濃厚

牛已走，傻熊慢慢數住格仔食啦

邊有100

牛軍驚唔驚

星期一又升過，驚毛？
買牛日日賺

個半鐘表演倒插500 點 睇下牛軍仲會唔會咁串

等睇橫行到收市

如果插到，我中環裸跑
傻熊講野真係唔用腦

引熊

263

3點264

回完了，有冇傻熊未走
要唔要比車錢你去IFC

今晚隨時夾多幾百

六合彩絕密分析：（內容只限會員瀏覽）

勁

今日265收

衝上26400啦

今次有機殺上三萬點了

無錯呀

大芋咁好人
又比位傻熊走